[NBA]Vince Carter係歷史係咩地位 ?

入樽歷史第一
進攻得好少板斧，二號位黎講top 10都入唔到

同L.Messi差唔多
top100左右

Mitchell都勁撚過佢

歷史地位應該同joe Johnson差唔多

入樽王，冇了

入樽王後期有埋3分
算係top20內

飛人

同佢表弟差唔多

進攻手段少，但係算穩定
入樽華麗，體能中上

好似冇了

四大sg我會排佢最尾
Kobe>AI>=TMac>Carter

佢進攻唔少板斧
只不過係入樽太出色
令到啲人覺得佢其他方面好一般

40醉仲入到樽，好勁

3分
Drive
Post move
Pull up
spin move
都叫少

Half man, half amazing
要不是收山腳，成就唔止咁

佢鋤樽無乜人敢封

無冕球王

只計成就高過joe johnson少少，低過melo同bosh，勉勉強強入到名人堂
入樽王個名幫佢加咗好多分，因為人氣穩入名人堂

體能中上
進攻手段少

我都係出返去了

點解會低過melo

Melo真係訓陣先
Big 3都打唔起

佢同t mac兩個

仲有Brandon Roy

Netflix 有套野講佢， 佢將籃球熱潮帶到加拿大， 好似好多現役球星都受佢影響

快來看看 Netflix 上的《卡特旋風》

你講個d move 好多2號位都有..
我都好鍾意卡達，特別係兩老表暴龍時代
入樽賽loop過百次以上
但佢進攻能力真係入唔到top 10
如果對nba既影響力就應該可以

睇得出呢個POST好多00後

你講嘅係乜嘢先
如果係影響力嘅話我覺得只輸比mj kobe

The Carter Effect

melo得分王，西決已經完爆vc啦

vc做大佬個時一輪球皇黎渣，仲要入得2次最佳陣容

速龍個個垃圾陣 入到一輪已經好撚勁

其實佢板斧算多...
不過最殺食既drive in 俾bowen廢左一半武功
佢身處4大SG 年代進攻個時一定係top
不過傷患搞到佢pime 都未到就跌watt

唔錯既swingman
冇了

唉pime都未到真係好慘
zip腳撚死全家

個時zip 撚到即刻開拖
Bowen zip 一次唔夠要zip 幾次
真係好想佢死

係連登多00後
高登都冇咁多

如果對76球絕殺in and out係入左
依家佢同ai地位就調轉

Hof都係猛車邊only

咪玩
第一個輪係eastern semi final，之後都要打公鹿

其次就係AI點都Head住個MVP先

起碼如果個球入左
ai成世都無入過東決

就算冇入過東決

地位都唔會掉轉

事實就係vc完全唔夠多榮譽

進攻板斧少都講得出 明明佢進攻板斧 體能都好好 不過衰傷患

整體OK啦。

半人半神
歷史top 20 SG

講緊如果vc贏到公鹿

唔理！總之我大Carter乜鳩榮譽都無，都要吹奏！唔係我就話你係00後無睇過波！

隊波咁撚屎, 佢場場爆60 分都唔會係mvp 啦

我當佢入到決賽，當佢一樣拎48分拎到一場
咁之後呢？

佢all team得2個
冇其他大榮譽

ai唔拎mvp壓，淨係啲all team都夠壓死vc

Vc都叫進攻板斧少
當年係jordan接班人之一
以為人地得入樽個d係咪靜係睇過人地d highlights

現役無人入樽 同跳得夠佢高 ...

好記得以前佢係 速龍 同 Tmac 既Magic 鬥入波 ,

果陣2個當打得分手狂轟 , 對比宜家所謂神級哈登.... 遠超成條街既速度 。

有人話哈登係當今最強 扭波手 ....
我又唔覺得佢速度好快....
Tony Packer / Ivrings .... 呢D 都唔會慢過佢啦...
仲有西書又係爆得下.....

VC得分王都未拎過啊師傅

咁ai咪變左艾兩輪囉

數據我唔清楚...
當年有 Kobe / Iverson / TMac / Melo ....
咁多獨食得分手 ..... 有排都未到 VC 啦....

冇咁多如果, 如果有如果, AI 可能入唔到東決可能去抱團贏指環。

不過唔計成績,
VC 將籃球風潮帶去加拿大, 又係入樽最有代表性既球員。
AI 將HIPHOP 引入NBA, 帶起矮撚籃球熱潮

兩個對籃球界都係好大影響。

你覺得TMac地位高定VC高

另一個一輪個位都兩次first team三次second team 兩次third team啊
VC兩次最佳陣容咋

咪啫係波縮

波縮地位一定高過VC

Melo 唔係佢地個輩

Melo 係LBJ/WADE 個年。

講緊唔計MVP唔計東決既AI

如果一招可天屈爆，咁洗咩咁多其他進攻手段，淨係佢鏟入去爆扣都冇幾個人敢去Block/block到

你不如話01無帶傷入ECF, 02唔會大傷, 之後直champ

你不如睇下佢一季有幾多球入樽先

睇下佢出手分佈先

其實如果講得分能力

TMac = Iverso > Kobe = VC

Kobe 實力上 應該贏唔到全盛時期既 Tmac 同 Iverson

我AI fans都反對你

講真係peak

Kobe > AI=Tmac >>>>>>VC

但球隊內既打法要配合 ,

當湖人 vs 76人 ,

湖人 vs 魔術

Kobe 無咩可能單天保至尊咁得分 ,
而且Kobe keep 住高水準咁多年 ,
你話佢係 Top 1 都無可能啦....

單打王 既球隊係唔會有咩成績 , 而且高峰期好短 ,
Iverson Tmac 頂盛期不過 3 年.....

好慶幸中學年代睇住佢地4個輝煌 都睇住佢地遂個退休

主要係記得佢入樽…飛過法國中鋒入樽嘅印象太深刻…

井上雄彥都要畫返出嚟…

9× NBA All-Star (2008–2016)
NBA All-Star Game MVP (2013)
4× All-NBA First Team (2008, 2012–2014)
3× All-NBA Second Team (2009, 2015, 2016)
All-NBA Third Team (2011)
7× NBA All-Defensive First Team (2009, 2012–2017)
2× NBA All-Defensive Second Team (2008, 2011)
4× NBA assists leader (2008, 2009, 2014, 2015)
6× NBA steals leader (2008, 2009, 2011–2014)

8× NBA All-Star (2000–2007)
All-NBA Second Team (2001)
All-NBA Third Team (2000)
NBA Slam Dunk Contest champion (2000)

Netflix carter effect
令加拿大嘅人會入場睇波
二千年頭MJ嘅鞋係加拿大賣得唔好
但VC鞋排隊都買唔到
令NBA賺到加拿大錢已經好厲害

話vc進攻板斧少
係咪當呢個世界得幾種進攻手法
三分＞兩分（射波）＞兩分（入樽/上籃）
講得出佢進攻手段少啲人係咪咁樣諗嘢

其實VC 出奇地...佢射得下 3 分 ...

AI Prime 得3年 ？

單打王球隊冇好成績？

cc MJ